【TVB廣告商，醜聞日日數】漏電過熱燙傷人 = VAIO手提電腦 (18 Mar)

請各位marketing銘記以下格言
TVB廣告商，醜聞被人唱
團隊好辛苦搵醜聞資料，記得睇

【永久抵制精選@18 Mar 2020】
1.派嬲 2.洗版 3.推post
4.永久抵制 5. 互like留言 6. 留言貼醜聞 (新)

VAIO

※留言template

貼以下臭屎去FB
無綫新聞，誤導市民。貴公司在無綫電視投放廣告，本人將轉用其他品牌，並永久抵制貴公司，敬請注意。

VAIO電腦好威水！
2008 - 燙傷7人，回收44萬部
2009 - 漏電，回收N萬部
2010 - 過熱變形，回收53萬部
2014 - 過熱起火，回收3萬部
2016 - 電池短路起火，回收N萬部

安全問題咁多年都未搞掂
不如乾脆全部送去垃圾回收 ♻️🗑

#VAIO

[Source]
/ / / /

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚：
週街貼文宣圖：

－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

推

已做，推

推呀推

push

VAIO電腦好威水！
2008 - 燙傷7人，回收44萬部
2009 - 漏電，回收N萬部
2010 - 過熱變形，回收53萬部
2014 - 過熱起火，回收3萬部
2016 - 電池短路起火，回收N萬部

安全問題咁多年都未搞掂
不如乾脆全部送去垃圾回收 ♻️🗑

準備好

POST & 廣傳醜聞！

交任

VAIO電腦好威水！
2008 - 燙傷7人，回收44萬部
2009 - 漏電，回收N萬部
2010 - 過熱變形，回收53萬部
2014 - 過熱起火，回收3萬部
2016 - 電池短路起火，回收N萬部

push yuen sin do

於日本長野縣安曇野市VAIO總部生產的手提電腦，對品質有著完美要求，現已載譽歸來。

垃圾

大家唔好放過CCTVB
天滅CCTVB

個post無圖點討論？

好似回錯po

回錯，柒左

P

Push

蘋果日報推出8折全年睇計劃 可以7-11現金繳費

唔識電腦
好彩樓主講聲咁多問題，買第部

仲以為日本仔野冇死
多謝cctvb幫佢宣傳🙏🏻

版已洗

推動!

Tvb手足好野
但無知一問
咁樣其實算唔算幫佢宣傳左

喂呀，呢個問題答左好多次啦，可唔可以睇舊POST

當出面太多鳩post既時候，我就會入黎推有用POST

搵唔到 求解答

唔係sony已經冇咗靈魂

佢4k moon model竟然用支那boe moon

竟然

唔該

PUSH

已做，我愛巴打

VAIO 不是Sony 了

我知唔係SONY, 都唔好走去用支那mon啦, 人哋Microsoft都用Panasonic, Sharp

除左楊明仲有呢班藝人唔好漏左佢地！

Microsoft 有的是錢。

只從唔係under SONY 之後已經冇興趣。賣到咁貴仲要落廣告係CCTVB. 可以

幫你推

應放硬件台

其實睇CCTV果批人會買Sony唔買華為

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論地方 :

果然蚑蚑TVB廣告商特別多醜聞

【立會要初選 「三不投」聯署】
- 分享自 LIHKG 討論區：

聯署facebook專頁：

聯署Link：

Pish

Yellowazi

做完推